netsh interface ip show address
netsh interface ip set (address|dns|wins)

netsh interface ip  show interface

netsh interface set interface name="Local Area Connection" admin=disabled
netsh interface ip show config (very important)

http://answers.microsoft.com/en-us/windows/forum/windows_7-hardware/enabledisable-network-interface-via-command-line/17a21634-c5dd-4038-bc0a-d739209f5081

http://forum.sysinternals.com/command-used-to-disable-network-interface_topic9483.html

netsh wlan

abort          - Discards changes made while in offline mode.
add            - Adds a configuration entry to a list of entries.
alias          - Adds an alias.
bridge         - Changes to the `netsh bridge' context.
bye            - Exits the program.
commit         - Commits changes made while in offline mode.
delete         - Deletes a configuration entry from a list of entries.
diag           - Changes to the `netsh diag' context.
dump           - Displays a configuration script.
exec           - Runs a script file.
exit           - Exits the program.
firewall       - Changes to the `netsh firewall' context.
help           - Displays a list of commands.
interface      - Changes to the `netsh interface' context.
lan            - Changes to the `netsh lan' context.
nap            - Changes to the `netsh nap' context.
offline        - Sets the current mode to offline.
online         - Sets the current mode to online.
p2p            - Changes to the `netsh p2p' context.
popd           - Pops a context from the stack.
pushd          - Pushes current context on stack.
quit           - Exits the program.
ras            - Changes to the `netsh ras' context.
routing        - Changes to the `netsh routing' context.
set            - Updates configuration settings.
show           - Displays information.
unalias        - Deletes an alias.
winsock        - Changes to the `netsh winsock' context.

The following sub-contexts are available:
 bridge diag firewall interface lan nap p2p ras routing winsock


